[秒經]學棍波定自動波

論自己普通渣下或者自駕遊都係會渣自動波
見棍波10個有8個都肥
到底學咩好
: 棍波
: 自動波

你心中已經有答案，仲問條鐡咩

車唔止代步 亦都係樂趣
我之前都本住買一送二心態考棍van
學落都唔知
考完渣老豆架自動波先知
棍波真係樂趣黎

真係鐘意渣車真係棍波
純粹為代步 就自動波俾隻腳抖下

祝你自動波肥佬

考車肥佬有幾可係肥支棍...

你問連登仔實叫你考棍架

自動波就一定pass?

唔考棍波唔係男人

棍波好玩好多

自動波啦

十個有八個肥？
你識啲新朋友好過啦

物以類聚

難度真係差唔多
去到考嗰步一定係熟練掌握到
Pass定肥係睇冷靜同運氣
利申，四個frd同自己都一tick棍波
都有frd一tick自動波
都有frd肥自動波
唔好信咩易啲難啲，學野係睇人嘅

你啲fd明顯就算考自動都會肥啦

你都揀左啦 仲問黎做咩

你問得呢句就知你唔係真男人
渣AT吧啦

棍波正好多
係唔得嘅自動波都會肥嫁啦

最後都係棍波，半年後見

多謝各位巴打意見

我覺得係香港揸得車都係為玩架啦（搵食另計）
緊係考棍波好玩 為代步既搭的士仲好啦 做咩要比咁多錢養車

其實多數肥唔係肥唔識轉波，係你無留意環境同處理唔到突發事。

學棍波我覺得會比較安全，因為你行車時要處理的野多，但當你熟左之後，渣番自動的時候，個人突然少左d野做，多左空間處理突發野

同埋落長命斜揸自動波都會拖波
急剎都會加減波落1~2個波幫助剎車
見過有人日頭尾燈長著，以為開左燈，原來係長期踩住個brake